好撚想瞓

點解唔識眼瞓

善心打破A0回覆

多謝